今早，大家要小心

今早，突然被街外大叫嚇醒，唔夠3分鐘已經有8架9車出現同防暴落地。
佢哋反應超快.

地點：太古站
時間：0635

祝各位武運亨昌